有跡像顯示,各區真香港人都希望有義士幫忙光復

今天屯公事件,今部份廢佬及藍絲重燃真香港人本質,係一個好既開始,希望終有一日大家能夠目標一至,至於我呢種人,是咁的,呀爺以前成日同我老豆講共產黨D衰野,然後我老豆又跟住同我講共產黨同大陸D衰野,現在我又經常同我D仔女講共產黨同大陸同香港D衰野,一代傳一代,而且我D仔女而家又正正親歴係呢個稭段,親眼見證現在的一切,其實根本就冇可能同化到我地呢D真香港人